{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044876",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 오션빌리지펜션_1"
    },
    "text": "2022年にリニューアルオープンしたオーシャンビレッジペンションは、東海を抱いたテラスとともにオーシャンビューを提供しています。 清潔で肯定的なサービスで幸せな旅行を提供するために最善を尽くし、お客様が残したレビューによると当宿はすぐ前にコンビニが位置しており、オーシャンビューが印象的で部屋の内部はすっきりしていて寝具類や布団なども清潔に管理されています。 静かで閑散とした雰囲気の中で快適な宿泊を楽しむことができ、社長の親切なサービスも大変満足でした。 宿泊施設はオーシャンビューとコンビニがある便利な場所に位置しており、施設は清潔でメゾネットタイプで構成されており、路上でビールを楽しめます。 メゾネットタイプのすべての客室ではワイファイが利用でき、すべての客室には海の眺めとオーシャンビューがあり、屋外テラスとバーベキュー施設も提供しています。 炭とグリルを利用すると、追加料金で利用でき、個別または共同バーベキュー場を予約して利用できます。 また、コンビニが宿のすぐ前に位置しており、Eマートコンビニも近くにあります。 重さによって異なる料金が適用され、7kg以上のペットは入室できません。 常備薬が備えられており、駐車可能な空間も確保されており、ペンション周辺には日の出公園、長沙上陸作戦伝承記念館、メタセコイアの森、下渚海水浴場、三沙海上公園など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "2022年にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションはどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションは東海を抱いたテラスとともにオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンション周辺には日の出公園、長沙上陸作戦伝承記念館、メタセコイアの森、下渚海水浴場、三沙海上公園など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの部屋の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションの部屋の内部はすっきりしていて寝具類や布団なども清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションのすぐ前にコンビニが位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのすべての客室ではワイファイが利用でき、海の眺めとオーシャンビューがあり、屋外テラスとバーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの周辺には他のコンビニもありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションの近くにはEマートコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの宿泊は重さによって異なる料金が適用され、7kg以上のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションには駐車可能な空間も確保されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの社長はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションの社長は清潔で肯定的なサービスを提供し、お客様からは大変満足されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 567
    }
}